好友:干地迫切想離開車路士 他不接受沒有話語權

作客意大利天空體育擔任球評時，曾是干地隊友的維亞利表示，干地目前十分急迫地想要離隊，他不能接受球會的轉會事務自己不能過問。
「干地已經迫不及待想要離開車路士了。」維亞利表示，「他無法忍受球會不論買人還是賣人都無視自己的意見。事實就是，車路士更想要的只是一名對球會高層言聽計從的教練。」
「重返意大利國家隊也好，執教PSG也好，干地一定能再次找到一個讓自己贏得冠軍的地方。有的是合同等著他簽字。」
在1992至1996年間，維亞利和干地曾在祖雲達斯當過4個賽季的隊友，兩人曾一同跟隨祖記奪得1次歐冠盃冠軍，1次意甲冠軍和1次意大利盃冠軍。

廢就廢啦，帶轟帶到做阿仙奴私家雞

dllm

頭四不保就話決定走

干地帶psg 聽落好屈

慘 明明上年先贏左個冠軍

無歐戰係易然d

又唔見紐卡素贏到

干地:係咪炒我架,係就快D俾毀約金,我即刻走
轟:你咁想走就自己俾毀約金啦

解約金獵人：快d炒我啦

邊個領隊去車仔都無好結果

換爺爺制唔制呀

去得做車狗領隊就預左啦